\beginsong{Gloria y alabanza}
\beginchorus
Gloria y alabanza,
gloria y alabanza,
gloria y alabanza al Señor.
\endchorus
\beginverse
Porque es Padre, porque es bueno,
porque es grande e hizo el cielo.
Porque es Padre, porque es bueno,
porque es grande con su amor.
\endverse
\beginverse
Porque el Hijo Jesucristo
hecho hombre nos salvó. \rep{3}
\endverse
\beginverse
% TODO: con su vida y "con" su amor ??? --> no cabe
Porque envía a su Espíritu
con su vida y su amor. \rep{3}
\endverse
\endsong
